得一個方法可以抵抗到鬼，就係我地每個人都要有獨立思考。

唔好人做就做，覺得岩先做，唔岩就由鳩佢唔好理佢。 見到一啲自己接受唔到既野就禮貌地阻止（例如有人想傷害普通市民或者會做啲危害普通市民既野）
最緊要最緊要係要有獨立思考，當我地個個都係勇武body配埋冷氣軍事頭腦，無人可以扮到我地。

係好難做到但最有用既方法

講左好耐啦

狗無撞鬼 而係高層係想借機會令所有狗都沾上鮮血

Exact7ly

我知，但落過場就知我地大部分手足真係好撚高質，我唔想因爲捉鬼搞到我地散哂。

不如首先思考下當覺得捭人影咗大頭相嗰下應該點做。唔係打算鋪鋪都打人一身，仲要再綁人上行李車，跟住仲要捭所有在場記者影到成個個程。

都係果句啦 好好保護自己先